夏薩特今季做乜鳩 求解

成個肥仔咁

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

今季球壇最失敗收購
冇之一

當屁屁係咩

Pepe入波多過夏狗

幾勁喎 4入波8助攻

去咗皇肥咗成個圈

係車最後果季開始肥

Marina

懷疑佢比皇d人杯
每次皇贏456球既時候
都淨係見到賓周馬洛迪高巴爾個名

皇馬7號打左半季4g8a 叫合格？
仲要打左半個季仲未有代表作

西甲2球都冇喎

係咪Real M 踢法唔撚啱

賣埋二五仔都未嘗唔好
不過短手雞巴真係太貴

但仲健步如飛💩

係車仔個時都成日沉架啦

Agger
畢竟係7號接班人

有D似大哨 個身型

依家成個朗尼咁撚肥

朗肥

大三巴

慘得過皇馬喺呢件肥仔傷咗嗰陣唔知踢乜春
好彩有賓施馬頂住

其實佢不嬲唔識做配合，一定要做打骰果個
係
之前靠車路士比晒個波佢玩，咪有數據囉
但其實車路士點解近年浮浮沉沉好多時候因為條撚樣
真心佢唔走，阿爸喊mount 果d上唔到位，收返130m又有青訓上位，車仔賺死

係皇馬唔太洗做野麻，車仔要跑曬成個中前場自己包辦啲嘢

去鍠心願已了 無話同你出力踢

賓周頂唔到好耐 祖域要打返起

陣唔啱！？

夠膽講 夏球王唔走 今季車仔應該護緊級

宜家車陣容唔錯丫

但爭粒星爭啲睇頭

離開車路士嘅後果囉

成日問做乜做乜
季初傷咗幾場 一復出已經睇得出佢同賓施馬 華維迪最夾到
不過唔知係咪踢契仔波 好多佢之前喺車仔去大位會射嘅波 佢今季係咁傳
不過都叫逐漸踢得愈嚟愈好 愈嚟愈夾
然後最on9嘅就係歐聯對巴黎俾國家隊隊友梅尼亞整傷咗 起碼1月先出得返嚟

如果你問我滿唔滿意其實我滿意 唔關係咪7號事 係佢提供咗皇馬最缺乏嘅嘢

唔係

之前車仔限制佢飲食

而家皇任佢食野⋯佢成日食漢堡包⋯

食到肥晒⋯

.

拉

無人問廢狗

得啦得啦 知道啦

自己控制唔住啫
依樣我就服牙朗

收嗲

我覺得佢11月打後表現好咗好多
雖然入波助攻少 但有時全隊進攻死火時靠帶波搏犯規
不過扭波威脅就真係同英超時期比低咗
一嚟未修身 二嚟西甲班防守球員對慣美斯 對盤扭強球員有應對心得

強化版J cole
That’s all

睇返夏薩特同馬列斯條path好似
又係由隊伍核心變左做配合果個，一開始打唔起
預計夏狗喺一季之後就會打得起
果陣30歲應該全盛期

明喇 屌你老味

點解咁撚肥? 佢食野求撚奇

好撚煩

屌半季入一球都滿意
果陣c7入皇馬你咪滿到瀉撚哂？

牙路

滿唔滿意唔係淨係講數字
或者咁講 而家嘅入球量叫做夠踢西甲 歐聯
可能當十六強出局嗰陣我就會埋怨佢唔識入波
但至少而家 佢同隊波夾得好 做到組織 過到人 所以我可以袋住先

佢諗住退休

6季2英超2歐霸fa cup cop cup 贏撚曬講撚到佢係毒瘤咁

佢認同佢走得好，但車路士近6季贏到咁多杯佢貢獻一定隊內數一數二

向真朗拿度致敬

夠膽講 夏球王唔走 今季車仔應該爭緊冠

唔係咁差姐，點都好過基士文啦

俾你笑撚死，咁啲後生仔上完位，球隊排第幾？夏神喺車仔貢獻毋庸置疑囉

griezmann起碼識入波

其實有得皇馬，睇得出佢唔係咁差，波底技術護波都係番到，成隊皇馬其實佢唔算廢

成億呼風喚雨咁買返嚟咁就收貨

佢唔算廢，係皇馬廢姐

其實佢不嬲唔識做配合，一定要做打骰果個
係
之前靠利物浦比晒個波佢玩，咪有數據囉
但其實利物浦點解近年浮浮沉沉好多時候因為條撚樣
真心佢唔走，艾利臣 vvd 果d唔夠錢過黎，收返160m又有新世一上位，利記賺死

笑死

秒

喺車都係踢呢個位架啦 同啲人唔夾掛

以前車 圍住佢黎踢 佢fit 咪然 唔fit 就碌柒

而家去到皇馬 邊有呢枝歌仔唱?

之前大個半場任佢走任佢扭
宜家得翻個左前半場行下企下🥴🥴

屌你老母生滋狗

笑死，成班車狗酸到

佢細佬杜根夏殺特喺多蒙特仲有好多貨交
阿哥去咗皇馬好似打少個咁

車仔比個波任佢玩
皇唔係

老老實實 世三不嬲數據都唔係特別好㗎啦

缺咩

基沙文咁貴 踢到咁都一般般
世3真係差過車仔

今季傷多過踢姐
睇下復出之後會唔會又肥左一個圈

10月尾開始踢得好好喎
仲有邊個話佢唔識做配合佢同賓周場場玩彈彈波 我嫌佢唔夠獨食添呀

佢同基沙文去錯隊

好rap得？

同去19000渣古一樣

我都咁話，依家多左做得野嘅咁自己咪唔chur囉

缺左個行行企企無波入既前鋒

世三爭唔過沙拿
自暴自棄

夏神而家踢過人>刷鞋波，冇心入球咁， 其實10月後一直幾fit .

當巴西球王死左？

死都要走都係為左去西甲踢養生波,終於得償所望

真，有得射都唔射仲傳刷鞋波俾賓周

睇一眼以為係賓州馬

肥左 未減返 自然爆唔起

佢走左之後垃圾車都一樣唔知做咩鳩
雙輸

我就覺得似希古恩

笑了
而家車仔連浮都冇
場場俾個波mm玩，踢咗啲咩出黎???
9成時間都係傳返俾中堅

原來係潮文

其實呢隊波不嬲唔識做配合，一定要有人做打骰果個
係
之前靠夏薩特比晒個波佢玩，咪有數據囉
但其實夏薩特點解近年浮浮沉沉好多時候因為隊撚樣
真心佢走，阿爸喊mount 果d上晒位，收得130m又比班垃圾上位，車仔蝕死

其...死

其實
蝕死

正常發揮

與其話世三(假假地都曾經係)
又唔見有人討論盧卡祖域
法蘭克福當家射手
去到蝗連condom都不如
下下80分鐘先比人換出黎踩草

呢個算唔算水貨？ 成60m買番黎

拖舟都唔比時間佢踢

畢竟係皇馬, 更衣室同fans都係出名toxic, 動不動就杯葛人

皇馬堅決 唔簽樣衰黑人嘅後果
買mane咪咩事都無